2019就黎完 入黎擺低你想同是但一位愚樂台手畜講既野..^_^

如題..🚦✋🏻

幾時開返個2019年娛樂台年度金句post

我愛大家❤️
🚬

我已經放過你

想唔戴套中出你

樓上仲有無多d金句提名..😂👍🏻

Xxx高汁到瀨左屎

拉

（我指出面d人入來娛樂台「拉」Post，幾乎每日都見到個「拉」字。）

55

我射精他的疤/禿

❤️❤️

❤️❤️❤️

happy new year

笠狗會唔會笠咗喺2019去唔倒2020

To定昂斬喪佛射猁導swag新年快樂

Happy new yr to u2